# Diseño de carro resuelve laberintos


En este repositorio se podra encontrar los archivos correpondientes a las soluciones de:

1) Carro controlado con control remoto a traves de un PIC16F886
2) Carro resuelve laberintos 


en este se encuentran las simulaciones en proteus, y la progrmacion se realizo en el entorno conocido 
como MPLAB xc8
